林鄭：國家安全處已成立 處長待定

搵葉瘤做, 掃把頭又可重出江湖

希望請何君堯律師做

處級咁低，起碼司級啦

國安司排喺政務司前面咪得

香港特別行政區特區國安首長 同特首並列算啦

知州通判

佢個國安機構係警察其中一個部門
所以唔存在國安司
而國安人員係獨立於成個香港法治同社會系統

劉腸胃

姐姐有機

最尾果個係乜水

狗

應該要凌架特首
如果唔係特首突然撞邪支持港獨
咁邊個拉佢

兩毛認真回答

聽講葉瘤想選特首, 即係坐佢個位

國安處長姐係真特首
到時特首都無乜權了

畀姐姐做
第一時間拉鳩妹妹